每日兩場大波，$1000起機

1. 40 帕丘卡 2.5/3b 1.75 @$500
2. 41 普馬斯 2.5b 1.72 @$500

投注額：$1000
結餘：$0

普馬差2粒喔

14/08
1. 40 帕丘卡 2.5/3b 1.75 @$500
2. 41 普馬斯 2.5b 1.72 @$500

投注額：$0
結餘：$875

14/08
1. 1 仙台 2.5b 1.77 @870

投注額：$870
結餘：$5